\poemtitle{Ты так нужна мне}
\settowidth{\versewidth}{Лелея звонкой стрункой марта,}
\begin{verse}[\versewidth]
  Ты так нужна мне, я не знаю\\*
  Как мог тебя не замечать.\\*
  Я не живу, я лишь страдаю,\\*
  И на душе моей печаль.\\!

  Лелея звонкой стрункой марта,\\*
  Даря дождями октября,\\*
  Всё ты меня не замечаешь,\\*
  А я преследую тебя\ldots\\!

  Вот ненавистное молчанье,\\*
  Постылый смрад унылых стен,\\*
  Как стон, плывёт такой печальный\\*
  Ответ согласья. Вольный плен.\\!

  Уж я тебя не замечаю,\\*
  И нежной строгости твоей.\\*
  Прощай, спокойно отпускаю.\\*
  Лети, мой нежный воробей.\\!

  \attrib{2008}
\end{verse}
